懷疑差佬而家玩緊圍點打援

圍點打援，圍住一個城鎮的敵人以之為誘餌吸引其他地方的敵人增援，其真正目的是打增援的敵人並達到殲滅援敵的戰役目的。

土共老招

岩

push

除非你有壓倒性嘅人數唔係唔好走去送頭呀

同埋畀人捉嗰個未必真係普通人

老共不嬲陰招盡出 唔好戇鳩同佢鬥正義

反而諗下點樣減少示威者內嘅鬼

今晚真係好多

agger

警察改哂策略

派少量人馬布防罰企
其他大班人喺車/警署嘆冷氣
TG快速驅散完又再返車/警署嘆過
仲有OT claim

譴責黑警串通暴徒呃ot

揾D住係警住附近既手足監視住班狗，順便點下人數，睇下警察同時有幾多人出來

咁依家係去圍狗屋支援完佢都唔會理你架啦 咁不如唔好送頭好過

呢個都有諗過...但係真手足又點算好

推

呢邊既哨兵系統要大upgrade

小心